教育股板塊

有無人有睇開 可以大家一齊研一研究

睇過啲分類好會夾雜埋其他野， 有冇網專睇教育板？
早排有留意但已經炒完一排

其實好當炒 又愈來愈多ipo上

最怕K12個邊有政䇿風險

盈利性非盈利性問題？

之前入左隻2779

成個板升，佢仲倒跌

中教

係，雖然短期內都唔有事，但長遠黎講會係一個好大既風險，所以我睇多d高等教育股

新華教育呢

正野黎 趁回調加鳩佢啦
教人煮野食

開頭一句又係問有冇人睇開/有冇人留意
之後就會有人出黎串你話一早睇左好耐 唔應該而家先留意

I KNOW THAT FEEL BRO

YOU ARE NOT ALONE

1317 炒波幅賺左幾轉
但miss左呢兩日個下爆上

6068 之前見佢升太多吾敢追

點解喱隻咁廢 大芋未收夠貨?
Ipo留緊

want to die

大芋失左蹤

新高教食過兩轉， 都係4.x入， 6蚊度走
冇諗過黎幾日突然破頂

新華做野踏實 但到轉又太踏實 收購個邊無咩pipeline 但一有既話又有排爆 我抽都抽得唔多 手頭上得萬二股 到佢有消息先追算
2001 6169 1317 愛股 反而839 得半注 無諗過咁貴都爆到咁行 雖然質素好好

新華感覺好刻意禁住個價，死都係3.1上下3格收，尋日最高3.19，轉頭大芋拋堆貨出黎又打番去3.1

新華一到$3.05就要儲貨 等爆上

6068 廢到

係咪就黎要爆

新華

新華要中長線

6068 之前上太多 現價真係貴既 不過佢擴張速度係快既（而家親身睇緊ipo兩隻）

黎緊好似仲有隻澳洲TOP EDUCATION黎上市, 呢隻SIZE大好多, 之前睇係主要做大陸留學

到底係不被睇好定點, 下下大手大手咁拋出黎, 但3.05呢個位又幾硬淨, 雖然3.1果陣我都咁諗

幾時先番到家鄉呀

麻麻地 個人覺得似幫人搞續visa

反而睇完天立希望 兩間都幾吸引

馬拉隻皇岦有冇得炒?

都係6169 6068啦
新華太多散戶 短期未必上到去

有料啦 6169 真係好實淨 老闆似教育家 併購又做得好 比預期合併快

隻ipo 100%中籤

Which one 100%?

即係伏伏地？

2中1

新華今日終於綠到

6068今日都做唔錯

點睇仲有無得上
1317 839 2001 都爆哂上去差佢未爆

其實成個教版都做得好 係唔多人留意 講真先收學費後教書 有穩定增長學費人數 仲要同經濟低彈性 你做老豆減人工都唔會叫個仔轉校啦 咁既行業怕咩 好過買reits

6068開車

這隻真係走寶

[url]［新手］巴打們點睇大陸教育股6068 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
呢隻我ipo 1.68就抽左 但果時隻野坐左幾個月
一上到2蚊就走左

lee隻我個段時間忙到嘔 無時間去實地望 加上當時開價太貴...而且對個老細感覺麻麻地 所以....
好在1317無走 之後839就算開價貴都唔敢唔買

中教控股？

對 中教控股 學校質素係高既 不過管理模式好怪 兩個老細分開做野

睇個勢都要揸一排

1752點睇
後悔暗盤無入，依家高追

1752

第一日入左新華

12 蚊賣左了

我只能講 in 2001 we trust

1752高追又要坐艇 2779又坐緊艇

1598點睇

1598同6169 6068果堆比屎好多

先留名,e個板想玩下

大學唔會點增長 但講到幼稚園開鋪快速得癲 我都落左大飛 最貴先講緊14 倍2019 pe 再講隻野咁細 抽都唔抽得多

聽日新股皇岦呢，間international school幾出名

岩既 規模 管理 學費都係 但事實個價又開平好多

都有貨 坐到天方地老

幾錢有貨？

5.78

2779

2779 點解會爆升架

追啦，仲問

你老母轉走左啲倉先黎爆升

6068

終於番家鄉 , 依家淨係希望企穩就好, 未升穿上市果日d高位, 可能慢慢又壓番落去

教育股今日爆發，平注追落後果幾隻先

撞推

2779成交突高

2779終於唔洗坐

壓左咁耐 收夠貨就開車 其餘隻隻日日升佢都唔七郁 不過唔知係咪春江收到風有咩買得到

成個sector開車 正

成個版升, 可能有咩新利好政策?

1752 都再開車勒

其實佢真係唔太關事 不過我真係無睇過 唔比意見

坐左幾個月2779.終於生性

返返上水面 搞到心郁想追

睇黎要抽爆隻新股先得

邊隻黎

2001 大學而家鬼咁貴 我就死揸算 黎緊都只買不沽

依家等佢希望入到港股通 學839咁升

1752轟呀

資金順勢炒新股, 尾市再急升

尾市好勁

得一手IPO

有賺都好啦

太強勢啦個版塊

皇立點睇

What is that真係無望過

新股值唔值抽

值啦 長擺添呀

中國21世紀教育集團是中國河北省一家民辦教育服務供應商，提供服務包括就讀於幼兒園的學前教育學生、輔導中心接受輔導的小學、初中及高中學生，以及就讀於學院大專及繼續教育學生。

於2018年5月，集團在河北省石家莊市共開辦15所學校，包括1所民辦高校石家莊理工職業學院、6所新天際培訓學校由11家新天際輔導中心組成，及8所新天際幼兒園。

根據報告，於2017-2018學年，就學生入讀總人數而言，石家莊理工職業學院在石家莊、河北省及更大範圍的一體化地區*民辦普通專科中均排名第二，市場份額分別為8.4%、7.4%及6.2%。

截至2017年12月止年度，就總收入而言，新天際輔導中心在石家莊及河北省民辦輔導服務供應商中分別排名第四及第七，市場份額分別為2.8%及0.4%；及於2017-2018學年，就學生入讀總人數而言，新天際幼兒園在石家莊及河北省民辦學前教育機構中分別排名第二及第十一，市場份額分別為1.4%及0.2%。

8105

有冇手足入左8105

0.6希望

一齊等0.6附近

2779好強

硬係仍住大陸D野報大數 , 巴打抽了沒有?

抽新教育股係咪長揸好？

1598係咪all in抽

5 手@ 0.45 8015

抽左了 搏一搏 單車變摩托
學費真係太平不過 搏佢expansion真係做到啦
唔講唔覺石家莊生活水準低過四川咁多

識貨，跌市教育股大爆發

2779 6068 839 好難揀

上星期miss左

2779終於生性啦

買盤好強

1752暗盤入左12手未放，等$0.8

教育版真係FAT FAT

2779 快10%

痴撚線，3.69成60萬股賣盤，一野打穿上去

2779得12000股....IPO無抽我估我入得仲多
一路無補貨...頂

2779 ipo 一手揸到依家

連1569都爆

依家仲有咩教育股可以入 琴日先拎翻錢

1752又12%

希望下午先破0.5先

Same 打算放置下先

抽幾手1598

呢隻真係唔怕揸，移民教育股，市場上除咗楓葉教育好似無了

新華一手ipo same here

升左差不多一倍

你睇返呢間野個保薦人嘅成績

1752 而家仲入唔入得過

我覺得仲有得玩多浸，不過如果想安全，追新華好過。睇返咁多隻教育股，最少都到升一倍

24%

ipo價係幾多？

1752痴左線呀

1752IPO$0.33

$0.63先放一半

0.57入左兩手都賺到fat fat

轉戰2779

愈升愈有
2779 想j 1742

36%

有冇人解釋到1752 咩事.

1742 見底?

下一隻仲唔係8105

沽左啦

突破唔到0.5, 失望

0.48 妹下妹下

1752 第一日都妹左好耐

0.485 見到呢個posrt, 即使科金入8105

識玩，1752係時候回一回，教育股就算強勢，佢都升得太急

創仔唔同玩法，記得識落車

有冇人有抽新股二十一世紀教育

呢隻之前壓左係3.1太耐

2779 咩價入好

同問 點睇喱隻

抽少少玩玩

6068仲有得上

就黎7蚊

抽左 大手抽

1752 到底咩事

雖然新華都另仔, 不過望住1752真係痴撚線

1752早左放

Me too. 賺左就算，錢搵唔哂

想高j 1752

1752咁快升空 我仲未入手

準備放1752最後一半

$0.332平均價暗盤任買

成隻牛證咁

1752會唔會聽日高開

1752唔駛5日升超過120%

好明顯比人鳩炒啦 等睇散水

散緊

一野插左1x%

隻野真係炒野黎 再加上隻野夠細隻

留一手聽日走

10億

全日無包皮大陽蠋
仲有得上

8105買唔買得過

6068 真係走寶 屌 激撚死我

Me too 冇入6068 入左另一隻

估下聽日仲有無得玩

驚驚留名

入左8105

其實估值都開始貴 回番少少比我加倉啦好嗎

今日1752唔夠信心跳左11格就走左

8105 未必升到， 好鬼
倉業板冇信心

2001 5.2入 原本諗住擺係到慢慢升

點知俾人炒起曬成個板塊 今日已經7.26

等回調先再補倉

有冇人會抽21世紀
個名好ON9 殼股D FD咁

抽左手

開心啲諗 有得獲利都係好事

掂 放心

中信建投保薦人好似唔錯
話會係美國加州興建高等教育學校

不過驚月尾上市 教育版大回調

幾手輸極有限啦

不問價入啦 依家教育股咁旺

本身都諗住擺 回調極都唔驚

擺到佢升一倍

長擺必勝 回就再買

新華升得多，回得多，又無錢加倉

2001仲有

2779係唔係無啦??

似入貨機會

利申：無加

3.56 2779 3手入左 點知仲有得跌

尋日升得太急 回一回姐
呢隻同6068我諗住長擺

升番啦

低調啲
一興奮就出事架

我唔大貪 2779 升到ipo價一半都夠

要睇下入唔入到港股通，入到就fat fat la

同意 我都3.58 再加貨 買夠齊頭50000 股擺 隻隻都升哂 得番佢風險比較細

839 今日仲係咁勁

應該入到既 夠50億 教育股又大熱

得1萬股😘😘

我得3000股係咪好心就唔好講出黎

1752轉燈

2779成交又靜番d,加油 企到3.6上面都叻仔，等下一浪

1565 好少人講

今日捉到6068低位入

唉 好淆底 唔敢入

6.66入 6.90走
都淆，一手博個m記加大咋 不過都睇好6068

俾8105 同1752 引左入黎

1752 又爆一輪

3.63買左2779

2779 1752仲入唔入得過

喊咩

我想問下2001幾時食好

希望唔係摸頂

2779又掉貨

頂撚住

比信心. 教育版咁熱.

摩根2779個個價位都有佢既賣盤

係到搞屎棍

買得教育股就唔好理佢一頭半個月 什至一年半載啦
不過2779 真係唔夠其他公司咁進取 做得單體就真係惡搞既 但一有收購項目 佢爆到上天花都得

幾錢幾手？
教育股感覺擺番一頭半載

6068入唔入好

如果比839收購，係咪會爆到屎忽開花 ？

咁就兩隻都贏到開項 機本上而家係大食細既時代 不過2779 唔似會咁快比人食啦岩岩上 反而839 應該好快會有收購睇 咁樣行法

長遠睇好1752 聽日入兩手擺半年

收市前拎閒錢入左手

嘩這個位追貨咁夠薑

回返唔少啦

後悔琴日0.5冇all in
0.6又走左

今日夠食餐m記 加大 唔貪心

事過境遷 唔再回頭望 回左先買黎擺下啦

心水清wo ching

琴日6.8入左 1752 真係仆得街

839咩料 點解可以咁勁

原全無視跌市

6.8 同0.68都分唔清 唔怪得知你仆街

大家覺得1752聽朝會唔會穿0.6

過山車

利申一手IPO 0.66放

係就好 跌得穿0.6就好
最好跌返招股價

跌返招股價就可以掃貨

趺到落招股價又未必敢買

跌得返先再擔心 機會微乎其微

1752 莊未似散得哂wo
仲要炒上出貨掛

839中教最新有大手買入, 可以留意下

貼錯圖

中教係咪有刁做呀 個價咁貴都仲落大飛 搞到我都唔敢賣住

1752要散水了

8105 蠢蠢欲動

屌 我依個傻散仲衝入去

係就快啦
趕住溫final

應該仲有次死貓彈，有莊0.57接左。反而要睇實8105，開始拉高出貨

8105黎啦

1752爆升 今日過0.75不是夢

巴打感得8105 0.6附近有冇機?

我覺得會到，今日到呢一刻成交量已經同尋日全日成交量一樣。消化完就上，不過8仔記得set止蝕，拋起上黎好狼

頭先試完0.52壓力, 插番落去個下好快, 資金尋日炒完1752, 希望接力炒8105

只能目送839

衝番上黎呀

2779既手足坐穩 開車了

上4蚊

4蚊應該有 跌d再買

今朝839/1752 中揀左1752

4蚊應該放哂走

2779睇幾多

2779今日應該差唔多，希望企到3.8樓上

頭先排3.65買極買唔到 諗住由佢 點知一野上3.7 諗都唔諗就入左

Set左4蚊

似係企隱0.6

唔簡2779？？

唔見你開市前講

中間有講過，琴日都有

2779上禮拜由3.05已經講緊

實到既遲下

本身諗839>2779
6068 琴日賺左仔今日想入1752
好彩都放到 想揀定一隻教育股揸但現價全部太高 好難揀

2779上呀

睇長d真係2779，教育股普遍都1倍，佢唔會無既

難上啦3.94樓上好撚多賣盤，要打穿上難d

破到3.94希望絕塵

你岩

過0.7即放
0.5x再入

3.94我幫巴打掃哂佢

3.94,3.95加埋四十幾萬股, 巴打大戶

3.96

Thanks bro

屌你真係掃撚左呀?

唔洗客氣

大家都餓左好耐啦

有錢齊齊賺

痴撚線，有無咁岩

3.99比人車返落去

比d時間，sh長線

集氣再上去

長線睇幾多？

一年預一倍囉，隻隻教育股都咁上下

無一倍，打個8折都要5蚊啦

十手諗緊食唔食一半

食一半先 陣間可以食個2號餐加大

依家入係咪太高

短期答你唔到 長線一定唔係

$3.95食左一半，留返剩低放風箏

4蚊啦 4蚊啦

4.5先走

fatfat

屌痴撚線, 咁樣反而好撚不安

愈不安先愈賺大錢

頭先做野睇小陣 唔記得今朝set左4蚊
走哂tim

邊間大戶掃曬D賣盤, 頭先睇3.98/3.99明明有過百萬股賣盤

2001 隻隻升 佢好唔好意思跌

屌 諗住佢繼續升 冇賣到壓住d錢入少左2779

證明呢隻有潛力

2779, 3.91上船

食完個飯做乜插水

比d時間人回調下再升啦

擺返一排一定有賺

應該有班短炒既會走左先

新華始終做職業教育 似乎唔係太可以同其他做專上/高等教育既相提並論

尤其係楓葉 係大陸搞ischool 真係冇得輸

職業教育係咩人讀? 講白左都係窮人
ischool唔同 全部非富則貴 老豆老母多多都肯比

開始見到麥格理出賣盤

佢有成3% 貨

1752今日好悶

有無師兄幫手睇下隻1565咩事
點解淨係得沽盤

我都想知 不過老實講咁多隻入面貨最乾係佢 價最貴又係佢 其實佢教育水平係咁多間最高 入大學率高到痴線 但30幾倍2019pe 講真我都卻左步 所以今件都預佢跑輸哂

無人買囉

好似一間大專一間本科？唔記得有無記錯 不過都算單體學校風險高

單體指咩

7左，放漏左一手1752

仲有排升

渣到上1蚊

但明明操作好好 一早掛0.65 走賺少少， 但放漏一手好7 隨緣

0.63走左之後係0.64/65徘徊左好耐 又入得1手 喊出黎

短期唔似會急跌既 可能去到0.5入番

新華黎緊話起醫生學校 希望依樣做到賣點

1752 博下？

支持

where the news

同一間醫護大學合作搞臨床學院, 好似今年會開始第一個學年, 另外美國果邊又同一間大學合作學士學位, 又係今年開始

2779食完飯個價好似比人點左穴咁

好似禁住唔比升咁

3.9禁死曬, 岩岩打穿一次, 即刻禁番落黎

今日應該唔會再有大變動

玩住食格仔

都收貨啦

玩長線果啲應該唔好再睇 成日心郁郁想放

一齊叫下春

壓住先好 慢慢黎

2779好彩仲可以係均價樓上收市

多謝各位手足 今個禮拜有覺好訓

lm

成個版塊開始有人留意添

澳洲成峰高教() -0.030 (-4.918%) 公布，於本周三(16日)收到高等教育質量與標準署的信函，內容有關對管理和商業領域課程的部分自行認證權力作出批准。按照澳洲教育標準分類所分類，此項批准涵蓋了成峰開辦的澳洲學歷資格框架5級水平(文憑)至9級水平(碩士學位)的管理及商業課程。

公司指，擁有自行認證權力後，可以自主決定其管理和商業課程是否足以符合監管機構的要求，而不需要向高等教育質量與標準署遞交申請。藉此，成峰不但得以維持高質素的課程，亦能大大縮減課程需要認證的時間。因此，部分自行認證權力能使成峰更高效的滿足市場對課程的需要，同時也是申請專業性大學過程中最重要的一步。(jc/ca)(報價延遲最少十五分鐘。)

星期一追得貨

Dklm
琴日已經話要入兩手擺下

今日因為太大波幅淨係0.58入左手
禮拜一0.7都唔知入唔入到

佢16號收到通知...果日就係上到去0.7x既日子

如果莊＄0.7入 咁最後破＄1都唔出奇

做咩唔入

即係單一個地方 佢話就話兩間 其實係同一地方開

新華啦 楓葉我都揸緊不過

現價入楓葉好唔好

希望聽日爆一爆上

希望唔好爆 我未入

比我買多幾手先爆

網民分享〉〉LIHKG討論區 曼城吹奏專家：新高教（股價）可唔可以唔好升咁急住，我想加貨。

笑左 比經濟一週引用左我個post個留意黎介紹教育股

1752今日有冇人留意？

星期五 明明有好消息

新高教

可能大戶早就知 散戶推唔郁

2779繼續GOGOGO, 窄幅上落左成個月, 爆上黎唔係講笑

悶左成個月 上上上

2001 6068 入貨時機？

說好的火箭升好

做咩事

不過4蚊樓上獲利盤多，有壓力

8105發生咩事

起碼5蚊先走啦

有理冇理低過0.6就入
止蝕左手電能黎買佢

調整掛 0.45 10手

隻 1565 零成交
上星期五又係咁既樣
發生咩事, 係咪應該走

1752？

係呀

比番d錢我

一齊叫春

0.6入左1手

點解0.61咁多阻力

1752 0.58入極都入唔到

收貨

掃左10手

你？

扣好安全帶未各位

向上定向下先

Fall ?

8105準備

0.60-0.61磨咗好耐

急插又反彈

0.48跟莊入左少少

耀才megahub電話app睇唔睇到莊既買賣盤？

今朝唔出護盤, free fall

試下野姐 話你知呢隻轉身要快。睇得出同1752分別

0.63

我貪心想睇0.6, 似乎難度甚高

莊家到

睇幾多？

岩岩最後上車機會 好彩有入

過前頂

9毫到1蚊就可能走

有冇咁多

想strong hold 呢隻
你地覺得呢隻掂唔掂

0.66

一入就開車 今日幾旺

1752莊家

10手, 肥仔啦巴打

即日10% 幾正

0.68 啦

0.61入左一手，放唔放好

先攻0.72

hold 陣先囉

美斯巴打, 我想出8105 加 1752

0.589 均價4手 咩情況

年底前肯定過1蚊

幾驚坐艇 一開盤入8手 .62入 .67走了

我都係預呢個價位放

巴打投機？

短炒高手

短炒下 前排輸到驚

睇定慢慢食

Hold 下又無防既

應該唔破前頂唔走
我怕入唔返

呢個真 宜家都0.69

上個禮拜5收市個陣戶口得6千
All in咗都得1手 垃圾電能壓住曬

有冇ching今日會入2001

0.71

今日下午點睇？

散仔走硬 前頂前大戶只會一係hold一係繼續入

挑戰前頂暫時失敗

12點前應該唔會過0.7暫停

1752比我入番得唔得

散仔12點前走曬啦
佢地賺夠

朝早未上4蚊冇入到 後悔緊

依家回踩, 機會o黎勒

有得入就入啦
雖然今朝係最後上車機會

唔係直升機爆升, 好事

就係

我仲要考試 唔想日日mon住賺高地位
可以既話每日少少慢慢上1蚊就夠

高低位

Set 價唔洗睇

0.68上車 最多set 止蝕

Set 1蚊？

掛0.6入
下就回一回先

你覺得幾多咪set幾多囉
短期我都係預前頂加1-2毫架炸

有無巴打知極訊亞太呢間經紀, 2779就係佢推上去

Broker黎幫fund bank入貨

2779直上5蚊真係零難度

我GOOGLE佢好似都有參與過D沽空, 係咪要小心D, 上網睇D人話到時見到佢D賣盤就好走

佢專幫大戶做野 跟住走錯唔哂

THX 巴打, 會留意住

2779升得咁急有d驚

2779 5蚊有望

5蚊咁誇張？

有幾誇，隻隻都2x啦教育股

1752回返0.66

0.7

認錯股

0.68-0.7磨緊，仲有冇得上呢今日

似想推到上1蚊，個莊係咁吸貨

即係仲有排玩？

5分鐘圖仲keep到好靚，希望繼續到收市

1752想現價入,但又好淆

即日鮮，0.61入，望幾多好？

走啦 唔好煩啦 一手幾舊都要心掛掛

望1蚊入得過既

你買幾大先
唔多是旦買算啦

即日最佳位似乎已經出現左, 5天線開始向下

美斯巴打, 8105 照你睇係咪要磨多一陣先開車?

又震完

0.7入左1752

歡迎

2001 嘔番哂之前升既
正垃圾

加油

教育板玩完？
6068

6068咩事 .....

Set左.65止蝕

1317 1752 仲升緊

2779 唔差

又繼續0.68-0.69磨

無乜所謂 重賺緊12-13% 值得博下上前頂

6068似清老散 呢幾日一直有盤頂住6.8
一下插到6.5而家又上番6.6

睇番5月11食哂5月10既升幅
之後就爆上到近7無回

same

反而怕佢今日升咁多，唔知聴日會唔會回返d

隻野 上年招股1.7 宜家6.6
楓業1317 14年招股 2蚊 宜家6倍
教育版塊新股都好似渣得過

我已經諗緊渣幾年

2779做乜落返咁多

揸幾年唔係問題
但如果可以揸幾年期間上就放曬 跌就吸納
會賺到傻

以為穿左4
原來只係幾仙

唔洗又出又入
好似隻1317 4年升左6倍
隻6068 1年升左3倍
長渣都唔錯

都係
反正我搵唔到其他更有信心既

朝早爆得咁勁 午後回少少都正常
利申 4.16入

有信心 hold 可以考慮 醫藥？

醫藥有無咩介紹

唔熟 不了
相反邊間學校賺到錢係睇得出

2001
大

想揀教育股長揸應該點揀好

咁就0.74

1752啦，稀有移民概念股，大媽想鍾意送仔女出國

係77

6068 諗住拎今日低位入，點知一入就穿 ，2001 又係入完又跌 ，睇黎都係放係度一排

改名做肥仔好肥仔

今朝0.61入左一手，岩岩0.75走左了，等下次再玩過

0.68妹左好耐 冇入到

有排先填到平安輸個5萬

2779唔生性

上星期6.82入
輸到仆街

如果星期3到9毫就放一放 升得太急

等一輪應該會上番，唯有等下

痴線 今朝入重諗住坐返幾日 就快到價

走左

0.81

有機會再入返既，升得咁急，黎緊正常會回回

0.61 入左一手咋

0.61猶豫咗無入到，0.68入咗13手

6.7

0.8放IPO暗盤最後一半

最高位收
太空已上

正有此意

0.82走晒

大家估下聽日點？

美斯巴打睇得好準

聽日佛誕

多謝美斯巴帶我上車

星期三要小心沖高回落, 今日尾市升得太急

0.8已走，星期三等回落再觀望

其實...大家有冇買其他版塊?

呢個真 請參考我既愛股 天仁茗茶

吉利21蚊入咗 等緊25，東陽光藥37入咗，strong hold

星期三一齊落車

0.79走
星期三接你地D貨

實力股

臨尾收市0.82咁多大手買盤既？

唔好提，同期上個隻8391，0.7入咗2手，今日跌到 都唔知幾時返家鄕

除左1752仲有無揸其他教育股
我揸左2779

未確定到底, 2手可以捱一捱先

咁心急

星期三仲會爆？

美斯巴打覺得個莊星期三開市會唔會咁好死抽高, 定震一震先?

抽高就係走鬼signal 跌就可以hold 多陣

好緊張

收左市就唔好理啦
緊張兩日好辛苦姐

其實最尾一分鐘都有個大沽盤, 估唔到接晒, 仲最高位收

係, 等收工, R水吹

唔好呀

大師，點為之確定到底？
隻8391睇住佢0.79慢慢跌，今日一開仲大跌十幾%，所以我先毅然入1752希望幫下手打返平均D，確實今日1752幫我賺咗少少，不過隻8391仲未放，如果暫時埋單計，仲要輸三四百蚊 諗住睇下星期三點，唔對路就放埋8391兩手，輸少當贏

驚你咪走囉 每個人既捱貨能力都唔同

唔好叫大師，依到好多高手

半新股唔當炒其實走左先仲好，當有人炒就跟順風車

21世紀教育點部署

SH

叫返你師兄
如果你係我呢個case，隻8391 $0.7有兩手，連跌咗幾日，今日仲要大跌十幾%去到$0.49，星期三應該點部署？

問下自己 點解會買呢隻
同類前景係點

教育股今日回番哂
有冇邊隻入得過？
1317穩唔穩陣？

1752升到咁癲 宜家想入博唔過

8105 成日妹下妹下我頂唔順放左佢

1752 已經賺左個double,之前手痕驚佢回走左2手 0.64

睇ccass 的貨俾人掟到散哂
但價又唔跌

我手痕升左5成就走哂 diu

新手請教. CCASS 應該點睇.

1752 真係估唔到

叫巴打得啦

星期三再跌破0.48會建議先出
如果有反彈就可以持有多一陣
不過始終太弱勢
買其他強勢股會更好

8字頭d股仔真係好難估

謝謝你
有好多新股一跌沒回頭，好恐怖
例如隻威誠(沒持有)

上星期5已經講緊會爆升
今日仲要開市低見0.59 講真係free money

買個陣我話自己知 破頂就走
破左頂啦 當然走 係操作差D 我走個陣打完個價已經升多兩毫 早知mark up D

1752之前好早走左....而家咁既價入唔入番好

禮拜三如果回吐就可以入
如果唔回吐+繼續爆升

禮拜四可以等0.6都得

上星期3-5屬於比較平穩
但單日高低位都有約1毫 好似係 捉到照可以賺

就係上星期玩開0.6-0.7 一毫位 今日上晝走完下晝排0.65 入唔到 然後就0.82

算啦 落左袋先叫賺 星期三再努力

Yes my target price is 15

2001跌落7蚊就入

澳洲成峰高教：公司沒有購入任何土地

人踩人

點樣解讀

會唔會好似上星期三咁莊家一早知攞到認証權炒上但其後一日炒落 今次就提早知買地炒上但係收市之後先公佈炒車
純粹鳩估

下個星期上市果隻教育股係咩nuer?

GG

21世紀
1598...不過而家知黎都冇用

聽日會唔會升到仆街冚家剷

屌你咪搞事

Thx
呢隻值得留意

抽左

唔知有冇一手都好

照香港情況 買地係只賺不賠 租地就租一年蝕一年
但澳洲情況應該唔係咁? 澳洲大到隨便一戶人家都可以有農場

天仁冇得比
天仁開多每間鋪既收益都差唔多 多鋪又要承擔巨大租金支出

大專院校唔同, 校舍唔係太細的話學生人數容乜易800變1200 1200變2000 而fixed cost都係差唔多
1752潛力大好多

暗盤一定追

聽朝走？

今日點睇大家？

1752 $0.86

1752爆埋一輪好走

放左等佢回完長hold

Set定 9毫 *

2779俾d力 等我4.5有得走

難d，企穩4蚊先啦

都企得硬

6068震老散？

1752好硬

Set 8 毫清了 我淆了

有機喎

2779差d震走左我
Set左4蚊

企硬呀
7毫有貨

2001

👍🏿

希望快d有燈神祝福

1752覺得可以入返

低過7毫先諗

短炒有冇人而家入少少？

排73無派 巴打仲有炒開乜版塊

升返上去

同意 現價(短期黎講)都係貴 依家入 就算今日收市升 都冇咩肉食 以大博小不了

佛系投資法 運氣來了就會賺錢

不過中場期真係好撚睇好

2779 $4.38賣盤多到 1.4M股

升空中

預計預計兩年變1500

《經濟通通訊社２１日專訊》澳洲成峰高教集團（０１７５２）首席執行官祝敏申於傳媒午
宴上表示，公司的海外學生收生限制由２月前的逾９００名學生，今年春節獲批升至１５００名
學生，足夠公司兩年發展。而公司早前已簽訂兩幅土地，分別會於２０１９至２０２２年交付，
能夠增加５００至１０００個學生容量，因此預期２０２０年海外學生容量可升至２０００人。
公司本月公布獲澳洲高等教育質量與標準署批准對其管理和商業領域課程的自行認證權力，
令公司可自主決定其課程是否符合要求。祝敏申解釋，過去課程要等待局方批准一般需時半年至
一年半，獲得自行認證權力後，將能夠省卻等待審批的相關時間，令公司所提供的課程更符合市
場需求。
他續指，公司現已著手籌備財務策劃的碩士課程，並期望於今年下半年推出，未來亦有意發
展管理人工智能或金融科技的相關課程。
祝敏申又提到，在取得自行認證權力的５年後，公司便可享有資格申請成為專科大學，因此
是次獲得自行認證權力可使公司在成為專科大學目標上訂立更明確的時間表。不過，由於公司目
前法學課程佔比不高，因此祝敏申指法學課程仍未有條件申請自行認證權力。（ｋｙ）

屌，快d跌返，無位入

話唔埋收市先有機會
Molamola

好撚誇升到

賣左就算啦 宜家週街平貨 大把野買

有信心既咪現價入囉 你睇1蚊都有10幾格

佢越升得急，越驚

只怕炒風一過唔知仲有幾多人買佢

炒風過左就可以大手入

最好跌到仆晒街 超賣就正

1752 個range 變左0.75-0.85

咁樣既你

本身都keep住(炒風)收緊皮
點知禮拜一又炒多鑊 成3億成交 依家又要波動一排
可能買1317穩穩陣陣都好

開市入左廿手

2001 or 6068 好d

0.79走左 揼心口

Same here

有無諗住入番？

想幾錢走 1蚊？ 2蚊？

當然有 走個陣已經打算入返 係冇機會

高台跳水未

1752 車已落
有貨既巴打, 玩短線要識落車丫

到連登冇乜人講佢個陣入就perfect
例如上星期4/5

排0.79 我頂住

留名睇巴打係今日最高位放

今日點估到會破頂，勁到

想睇下巴打幾錢會入番姐

個西莊今朝係咁震人出局
依家又回踩, 似想回氣再上, 咁妖, 食魚身夠啦.

跳啦跳啦

機會來了飛雲

好妖

跳又唔係急插 有承托既

又磨緊 應該晏晝再爆

好多敢死隊

又係回到20天線扮唔穿, 不過唔敢再入

$0.9走大部分先
留返一注放風箏

2779真係要上4.5

極訊亞太間野又出現

2001 好撚痴線
朝早震走哂啲人
而家破頂

依間野大手入左好多貨 ?

2001 好勁

尋日問過, 巴打話呢間專幫基金/投行入貨, 佢入多唔多我睇唔到, 不過佢永遠係買盤最前線頂住

all in 啦，長升到2025年呀

中國人必須要教育的

2779應該可以繼續擺 1752就最好拎黎短炒

星期一收市走哂
今日

今朝有位可以入

2779 4.25 震走左

星期一跌到哭

4.47了

點解呢度無人題 1317

利申 有貨

2779現價仲入唔入得過

隻隻教育股長線都升

入場費高 & 波幅唔大掛

長渣一兩手上唔遠
大手就諗諗，可能人回一回到4.3

哩句岩， 1752 入場費低，炒即日都易，賺d賺d 都fatfat

要大就1752

今朝嚇死

2779 4.41走了
晏就唔得閒睇

1752 會唔會太癲 今朝心郁郁，最後無入

2779真係唔洗睇啵 長線一定升

本大的話入1317唔會錯 睇都唔洗睇
唔似炒1752 mon足全日

1317超買左想等佢回一回再入

1752 今日會上1蚊？

唔好嚇我
一個禮拜前我預要半年時間上

而加可以睇2蚊

屌你⋯你個名。
快d走咪玩野

有貨

要買就快

我都準備有貨

兩蚊唔得
1蚊係有實力支撐 係估唔到咁快
就算上兩蚊都係炒出黎

岩, 可以小注入D先, 進可攻, 退可溝, 始終望住佢升又無貨好DUP春, 有少少貨都叫做參與左先

好想入多少少2779，不過會唔會太高呀
定宜家入

6068依家先叫上返上星期個正常位

你睇幾多先 如果睇5蚊既都有唔少水位

1752 又回氣再上

今朝入 1317 望 15
星期一已入 2779 hold

啱啱都入多左啲，希望升到五蚊以上

1317 冇貨底 而家入係咪好危險

2779。。。

都岩既 收市前或者聽朝睇位再入

2779跌返好多落來

好撚癲 以為上星期0.75買已經癲
今日14M推上0.9

1752入唔入好，一手玩下

1752可唔可以升上1.2

2779短炒完呢浸就玩長線了

入啦 一手都要問.....

等緊佢跳樓就大手掃貨

我跳佢都未跳
利申final就炒

想入廿手長渣

好似散水格wo

1752午市開始多咗大手沽盤？

差唔多啦 暗盤炒上黎都3-4倍 差唔多散水啦

隻8105

走啦屌你.搵人接貨？

1752汁下格仔幾好汁

1752回喇回喇

$0.85

機會黎啦

2779 我應該都長揸，等到4.9 ，5蚊就放

1752 rip

穿7毫再講
牛仔熊仔都清晒 等緊位入呢隻長渣就可以去旅行唔洗理

應該有排都未到

澳洲成瘋牛熊

穿返0.79都入啦

傻既 穿呢d 位就free fall 架啦

8.2鑽石底

就講就到

Freefall

送火棒比人

跳樓機準備

賺$100

冇事 頂得住
上返0.9先

cls公司

？？？

機會來啦

【財女手筆】教育股呢隻有肉食（咩路）

睇黎大莊好重貨
要不停打飛機出貨

1752走人算 波幅太大頂唔順

20%內

半新股唔應該單日咁大波

1752跌緊 仲有無機會升返上去

唔玩依隻了 買返新華算

好在放左8105

1752唔敢入 上0.8冇耐就上9 然後又8 好難摸

新華早入左🤡🤡

炒下波幅就算 唔好擺

新華90度咁升 重入？

1752 係咁0.83-0.84磨緊

2779尋緊底

大戶沽,散戶入

有小小笠水

托孤

唔好呀屌

308

支持1752人彩人
利申今日冇開市個陣入真係dum心口

有賺既巴打食個糊再觀望下

賣左就唔理架啦 唔通入返咩

2779 現價入唔入返好🤔🤔

好彩今朝走左一走2779

2779 DROP到

。。。 之前升幾多呀 宜家回少少就

溝貨

俾時間佢地回一回再入啦

我宜家喊左2779

無計個市太弱，幾強勢都比佢打返落去

4.15入唔切

一按掛盤果下彈左上4.20

升得太急 回調下姐

有無巴打渣緊 睿見同新高教？

不過我係啲唔適當既位入左。。。。希望升番

間極訊亞太係2779又買又賣, 睇唔透

1752係咪大戶應該玩完？

等緊跳樓啊

直插啊

1蚊無望

1752聽日再破頂

呢隻玩長線 一年後一齊返黎睇返呢個post

一年後應該8蚊

來回地獄又折返人間[black] [/black]

1752聽日希望有大戶掃貨

2001點睇 配股 會唔會好似之前2007咁拖霖全板塊

希望係咁啦

隻隻炒到咁高
唔配都對唔住自己啦..

今年真係藥股同教育股天下

唔同客

其實都真係升左唔少

chilunsin 講緊1752

今日呢支棍唔多對路~我就閃左 有機會入返

有無人講下1715呢幾日會可能有咩走勢
呢兩日升咁勁

1752仲入唔入好

4.4冇走
感覺可能有排先再有機會走

今日臨收市無論1752定2779都好多大手沽盤

上黎咁耐未試過咁收...不過唔排除關今日個市差事既

鬼知咩
根本就係班大戶係到炒炒炒姐嘛
賭大細

你問我估佢來年收幾多學生都仲可以估下

不過澳洲係南半球
正常係3月為學年頭
下學年仲有排

聽日HSI再跌500點的話呢

大把人上左IFC先

1752有冇ching挑戰

$0.88

1752 倉已震 再上

1317 拆細

跌返落0.81

睇定d 可能好似琴日咁先跌再升

回返收市價

有冇人夠膽入？

會發生咩事

應該仲有得上？

但未生效住

震完再落

預期將於2018年7月9日（星期一）生效

希望2779今日守到4蚊

會唔會好似尋日咁跌落4蚊再彈上去

我寧願佢磨下先

怕比人炒到壞左臭左

想再溝2779 但聽日先出糧

2001乜事 入貨

5億成交, 咩料

又炒緊上去了

1752爆上

中教都跳緊水

2779 3蚊尾入係咪應該放左先 回落再入返？

建議食左先

大股東配售出貨

想入楓葉 係咪不智

我想加貨都唔知乜位入

1752有冇位入？

1752汁2格收左工啦

短炒咪0.8樓下 長揸不建議現價玩

特價時段

入左？

2779又係果間極訊係到出貨

Yes

1060做乜鳩

1752 集氣 上1蚊

日日執兩格 fatfat啦

冇左成1%

發現佢次次去到4.2就開始掉d貨出黎

1752 今日成交少到。。。。

代表咩？

代表炒完

屌岩岩又無喇喇有大手買入

已經2%換手比率 算高啦

但量比得0.55

巴打邊到睇

上禮拜3.1附近都係呢間野掉貨壓價？

望住楓葉日日升但搵唔到入

入2001 la

渣打ONLINE BANKING到有, 但係雞野黎, 淨係睇到D價位有幾多買賣盤

邊間野無記錯係靠佢係3.5買上4蚊樓上, 尋日沖到最頂之後就開始掉貨, 掉到倒跌收盤

利申:老散

唔郁嘅

i know that feel

楓葉

屌唔撚理了 14.2上船 最多坐下 日日咁升

2001 特價時段

完左啦

尋日13.5冇入

咁有信心上到$1

點樣睇到個比率

楓葉上啊

20000股九個幾買💪🏻💪🏻

14.2先上船 希望蒸蒸日上

長擺就點都一定有 我6.57 都追番6068 一樣

如果想長擺 2001定2779好？

2001好閪

咁都係入2779算 冇咩時間日日睇

似有人特登禁低個價

今朝6.8x
平安套現，特價

比較落後既1569都升了

1.39朋友叫我入 我無聽到😞😞而家成個板得佢同1565 無貨 唔計澳同馬拉兩隻

資金始終有限, 買唔晒

放咗 1752 1317

本少, 我ALL IN左2779

2779都爆埋

唔好咁, 尋日都係3點半開始隊落去

2779開左車
仲諗住聽日出糧買多3手

照買 有買貴冇買錯

1752 今日掂唔掂到0.9

唔睇好

頂住呀2779, 收DAY HIGH就叻仔啦

落返少少比我入埋先

尋日收市買，今日收市賣，數緊銀紙了

聽日睇下有冇位入

隻隻都坐哂火箭
係咪合埋眼亂點都得

講真 我都唔識計了

2779 好多大單望5蚊！

利申：尋日4.38高j左

上呀

上星期6.8x 走左6068
然後入左番隻1565搏佢追番個升幅
呢兩日終於有番d野睇

隻1317 11蚊上落時賺左兩轉
爆上黎一路唔敢入
得個睇字

1317 間間大行都睇16至18 蚊 仲要拆細 我等世紀21 舊錢回龍都會再加 近排都真係加注加到無哂錢

拆細完應該仲有排升

望就咁望啦 本身想拎份報告望下 反而宇華里昂又唔係睇得咁好 聽日望下點解先

1317日日望著佢升冇位入

事實證明夠膽入既每秒都係靚位

我4.34同.4.40買左，千萬要升呀

真係好高入呀我，後悔

唔驚啦除非個市大回 唔係既實到價

希望啦…

我琴日 14入楓葉都驚左一下 尤其午後

然後今日

好想拿拿聲睇世廿一點

抽左隔離隻敘福樓無抽呢隻
Btw楓葉想入

《新股情報》叙福樓(01978)1手中籤率55% 抽中機會不低
呢隻出哂口術話派息比率會有50% ...除非佢蝕錢啦 如果唔係可以當下收息股既

TAL EDU

尋日跌600都升

外面既真係唔識睇 只係知質素高

你指叙福樓話派50? 我見財報年年盈利跌

其實係無睇過 因為無美股戶口 何況我所知都好貴下

所以咪話除非佢蝕錢 不過而家咁既市道 做中高價食肆應該唔會太差既

侵仔咁玩一玩
聽日會唔會所有股都回一回
俾我加注

教版近排成日逆市升 跟本同大市個beta都唔太似

希望聽日楓葉同新華繼續上 每日少少 一年後就好好睇

想入返2001 今天放左

隻6068 一放就升破頂

No

1752又有機會入

各位師兄驚唔驚沽空機構狙擊教育板塊？

2779 怪怪地

AAStock睇買賣盤個度，超大手買係咪即係大戶買入隻股票？

反而2001 有燨

震倉定走鬼@_@

Anyone?

扑暈自己睇長線

星期五大戶訓晏左 食完早餐先開工

2779岩岩入左，你地咁講我好撚驚

我已唔玩2779 好撚驚

4.19。。

2779有咩咁驚？
要驚都驚咗1752先啦
搭到個棚咁高 跌起上嚟唔少嘢

3手姐

Why

Ipo諗緊收唔收2779好

2779都升左5成，算係咁
水尾

長遠睇5-6蚊既

今日原來都跌得幾慘下...
係時間又要開始研下D IPO
約下D management

+1 ipo價渣住10手 諗緊等唔等到佢升返4.5先

食住一半先 另一半擺返排

短期內大唔大機會跌返4蚊樓下？

陣間睇下咪知

未必啦, 今日兩次去到4.15就比人買番上黎, 不過今日成交相對前幾日少d

仲有冇人玩緊1752？

短炒玩緊

開市0.85唔敢入

好後悔 琴日82入左 87就走左

葡萄緊

我.67入0.79就放左

唯有同自己講錢係搵唔晒

冇得咁講既
賺梗係袋左先算賺
跌個陣你就會諗好在放左

0.415買0.5走左

1317希望綠燈收
企穩 14.4都好

2779由佢靜下先

走剩3手0.42 既1752,strong hold 到永遠
見回就再入黎玩短炒

和味

之前話過冇人提1752就入 琴日冇人提
就下晝0.84入左兩手
一起身發現破頂